====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un guide pour l ' action , un projet d ' urbanisme générique qui accorde une grande place à la créativité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

